美斯連FIFA年度最佳陣容都沒進 12年來第一次

據西班牙媒體報導，美斯很可能被排除在國際足協年度最佳陣容之外。

在國際足協公佈的「FIFA最佳球員」最後名單中，並沒有美斯的名字，入選的是C.朗拿度、莫迪歷和沙拿。在此前的歐洲足協最佳球員評選中，美斯也未能入選最後的名單。而且在歐洲足協評選的得票榜上，美斯只排名第五位，落後於C.朗拿度、莫迪歷、沙拿和基沙文。

2018年FIFA年度最佳球員是評價球員在2017年7月份到2018年7月份之間的綜合表現。最開始國際足球公佈了10人候選名單，球迷、國家隊主教練、國家隊隊長以及200名記者，年度最佳球員的投票已經在8月10日結束，而結果將會在9月24日在倫敦舉行的FIFA國際足協年度頒獎禮上公佈。連續11年入選最後名單的巴塞巨星，這次竟無緣前三名。

球王

上帝

真心對美斯唔公平
論表現美斯>沙拿
如果最後11人有沙拿冇美斯就真係講唔通

利申唔係小花迷

咁有邊個冇美斯先講得通？

上季美斯淨係識係國內恰細路
出到歐洲無抖到，出到世界更加累街坊
利申：美斯迷

Benzema

世界盃年 國家隊慣性0表現
歐聯8強比 羅馬踢出局

唔入圍先係大新聞，幾威

唔信會無
頭五名擺晒落去無問題

10場入7球係出得街，值依家選最強11人wo,

本土聯賽威威，出國碌7 個個聯賽都有

咪算係本土聯賽王者，我個point 係本土勁+國外勁先叫強

Messi 雖然入球34， 但助攻得10, 放係其他聯賽未必做助攻王

同埋，投票人係主觀的，未必個個同你咁計數字，真係計數字， modric 西甲聯賽26場1goal ，歐聯世盃又係一粒，咁點解又大熱

國家隊加歐聯都無表現仲想入
計前面 朗 基沙文 沙拿 mbappe 都更值入選

沙拿連世盃小組賽都出唔到

要點計先美斯入到？

哇 班評審好唔要得

竟然轉軚唔支持美欺？

轉軚轉得咁快既？

波台狗會追撚住嚟咬架喎

啱
贏就美斯
輸就隊友

蕭峰(自殺)

就算冇美斯都唔應該有沙拿啦，基沙文華拉尼都冇

痴撚線 過人次數，過人成功率，致命傳球，入波，助攻樣樣第一 都可以唔係最佳陣容

美斯肯嘔番個金球獎比沙維史尼達未

美斯回晒塘了，一個時代的結束

真係擺明做9小花

本身就唔勁, 靠巴塞體系同隊友, 靠FIFA同傳媒吹捧ja ma

牙朗果啲就堅料la, 轉埋會, 國家隊都有料到, 呢啲先係靠自己

準備稱霸意假

係咪唔滿意佢又彈出國家隊牙

今年贏硬聯賽冠軍, 到時睇你地班盲反仲有咩好抽

死鰻犬

認真
冇美欺真係講唔通
上年疤狗聯賽佢carry曬

曼狗班怨婦為左踩沙拿登記哂做美斯迷

隻S Kagawa
係人都知佢49000啦，仲要利申唔係花迷
慌死人屌佢曼狗怨婦

隔離有隻做埋基沙文迷
比人屌到敗走

呢位ching轉風向都幾勁

又入波台想畀人撚呀？

但係因為數字相若，沙拿啲隊友咁廢都有咁嘅數字，對比美斯隊巴塞，咁沙拿又係值多少少嘅

巴狗講野真係好有說服力

對羅馬兩場食晒屎咁都好意思怪隊友遊魂

點解唔可以牙朗 基沙文 沙拿都入選最佳陣容既前鋒

咁最佳陣容 無小花又真係唔合理
理性睇 盲反就算

咁係數據上獎盃上美斯都好過沙拿 如果你話沙拿係英超金靴 咁美斯更加係歐洲金靴啦
所以冇理由最佳陣容係沙拿排先過美斯 唔係反利都係咁話根本沙拿唔係美斯果個級數